Ps4 fifa 19 pro club比賽球會誠徵合拍隊友（所有位置）

我地球會組軍幾個月後嘗試參加vpl s19
可惜人數不足 銀盃8強止步

球會簡介
。每晚大概2200-0100開波
。以4321/433為主要陣式
。以控球在腳及防反為主
。需要大家現位走位

現希望招到更多full time 隊友參加來屆比賽：
。2名側翼
。1名攻中
。數名防中
。數名閘及中後衛

隊友要求：
。Full time 隊友
。part time暫不考慮
。以telegram聯絡
。有pro club經驗
。每星期出席4-5日 (part time暫不考慮）
。懂踢多位置（如後防）更佳
。打機時會開mic交流 營造良好氣氛
。互相尊重對方

麻煩有興趣同我地夾下嘅tg:

Push

有d夜